牙劍去左邊。。。

樓G I miss U

你去咗邊...

我愛u...

死左

佢仍然有你黑材料